[柴灣IVE入] 希望柴灣IVE學生全力支持92罷課

我們是一班柴灣IVE學生，眼見特首林鄭月娥仍然未回應廣大市民的五大訴求，而且縱容警隊多次濫用暴力，企圖利用警隊解決政治問題，而且警隊過去多次對無差別攻擊市民的白衣人視若無睹，顯示香港警察已經徹底失控，泯滅人性，我們對此表示憤慨，而且他們的惡行不可原諒。

我們一班普通學生曾聯絡柴灣IVE學生會，詢問他們會否主動在校內舉辦罷課集會或在學校設置連儂牆，但他們表示曾經詢問校方可否舉辦這些活動，但校方禁止他們作出任何政治表態，認為學生會這樣做是唆擺同學，我們認為這是剝削了同學表達自己意見的權利。

因此，我們現在想召集一些志同道合，立場相同的同學，一起商討柴灣IVE可如何配合92罷課。

Telegram Group:

推

推爆佢！

push

記得share去比唔同既朋友呀！

推！

92 we 罷！

一定要罷課呀
唔好比學校得逞呀！

721

如果有現任或過往學生會成員既聯絡方法可以試吓加埋佢地一齊傾吓點拆

咁其他分校呢？

青大仔表示G持

123

摩hill 全力支持

香港電影欠香港人一場革命

有興趣tg pm? 想Ive嘅同路人都走埋一齊

過往學生會成員我唔識 我地只係普通嘅學生
現任嘅就聯絡過唔止一次 佢哋話學校唔俾所以就唔敢搞 不過我哋學生自發並唔係話要責怪學生會 純粹係有能力想做多啲咁解姐

26號Oday 搵人一齊返去呼籲
學校係時候整返個連儂柴

我哋要文宣

有冇提議係邊個位搞？可以入嚟tg分享下

中間葉鴻輝果度？定gym room果頭
最緊要整傳單先

支持！
利申：柴i

一定gym room

柴I師兄 報到
全力支持呀

岩岩柴I畢業者表示絕對支持

推 大家齊齊返去派傳單
lead住yr1 返少日學唔會死

繼續推

突然諗起葉鴻輝好似出過聲

可以喺葉鴻輝嗰度貼呢段新聞

ive仔唔輸得！！！

訓唔著再推一推

推呀屌

絕對支持
利：柴i人

支持
利申：柴灣ive 讀

推 9月2柴i罷課
幫手spread出去

全力支持

幫推

推!

曾讀屯門現讀黃克競既我表示支持 快啲罷啦ive！！

92我決定左唔返了

摩hill I大有冇？

你班IVE仔9月2號同我企晒出嚟！！！罷課啊！！！